石器時代M開服討論區

最後刷左 左下隻稀有
等開服

師兄幫手刷下
果D互刷Post都呃鳩人
我幫完人地刷 佢地都冇幫我刷 屌

已幫

已幫 互相幫忙

已幫 請互刷

我都幫曬你地上面咁多位

我都幫大家都按了 大家都記得幫我按 呵呵

已㩒上面

已按

已刷

唔該幫幫手 會互幫

求互幫 唔想再比人昆

已經幫師兄刷左

幫師兄刷左

幫巴打刷左

done
pls help

幫手

唔該巴打

完了 收唔到封測SMS 又無6虎 想死

刷哂上面啦

上面已經禁晒 唔該巴打

我介紹朋友抽到希有了，你呢？

刷晒咁多頁 但係我都係收到3個好友咋喎

要互刷先有 快點幫手

求互幫

求幫 之前個post禁晒咁多個咁濟 到最後得7個人幫番我
Quote番我互幫

done

唔好刷啦,玩到啦入到GAME啦
唔收信都玩到

冇an機 等師兄評測

已按 謝謝

巴打有冇apk link

已禁

屌你老味依到係討論區定互刷區

上面禁晒啦 thanks all

幫左 求幫

好唔好玩

唔好玩 已DEL 悶過起源

等我試下先

有冇玩過電腦版隻石器？

互刷 上面大部分都有禁

全部都禁哂 大家得閒幫禁

兩個都禁左

禁左

求刷

點先用到抽到果隻寵?

玩到40LV ，都仲係不停自動行同自動打
就算同其他人組隊打，都係不停自動，0交流
同其他手機game 一鳩樣， 玩唔落去

Thank you

一日就40lv會唔會快左d

不停鳩禁， 唔洗用腦，好快升到
我好似2個鐘內升到

係唔係an 狗限定?

禁左 thanks

幫幫忙

討論區又變撚左求刷區,on99

[url]
[/url]
求幫
上面D LINK禁晒

互刷

禁左 互刷

上面D LINK 禁晒 幫下手 刷極都無綠虎...

刷 禁咗你個條

刷左留言

互刷者祝你早啲中綠虎大象
回覆我一定會幫你刷返

繼續刷，有an機已經玩緊

好悶

ok

大家幫幫手

你加我， 我又加下你

已加

加哂

已刪

求幫忙

求互刷

各位清互幫

自 呢條link先岩

Done

已按
幫幫手

其實左下勁d 定右上？

上面都按左一次

請幫忙

幫幫手互刷

㩒咗上面大部分，幫刷

樓上已禁

麻煩幫下手刷

笑死 討論區 又變左互刷

幫幫手 做個好朋友

求幫幫手

幫幫手

刷到死都未出既稀有
其實前期係有少少用既
但根據佢依家隻game個設計做法
我諗後期呢d 就唔算稀有，大家自己評估仲洗唔洗刷落去

ios 有得玩？
正式幾時開？

Help pls

差一隻

幫忙互刷

左右互搏

好似無講過正式幾時開

終於有巴打回我
話討論區又變互刷區

話說第一野就出左長毛象
虎勁定象勁？

係LO 明明有個專門事前貼LINK PO
聽講綠虎會勁D 我見人地都係揀虎多

佢淨係講左CB好似到6月29? 我諗CB完左之後 再過一排應該都出了掛

幫下手

求幫手

互幫

已㩒

已襟

秒回互掃

有無巴打知CB 幾時完?

已刷

求幫忙互刷

秒回互刷 記得quote 番我

幫返我禁 THX

好好笑，官方個專頁又係咁
公佈咩下面都係刷LINK

雖然我自己都會留

刷左

幫刷

回左

其實真係無計 好多人要刷
唯有等到活動完左 先無人刷

聽講係29號 不過事前登錄就未知幾時完
可能都要7月掛 通常完左事前就OB架啦

你要選果隻寵, 等OB先用得

求救

刷左 有無人幫下手

已刷樓上

已刷
繼續推

樓上已幫

個個掛住刷冇人討論隻GAME

幫手刷下 好心有好報

上面點晒，幫幫手～

隻野好悶 係均地刷完應該都好快唔玩

你地

屌你地班友 我逐個逐個幫你地㩒 我由前日到宜家先得3個人㩒左

利伸：㩒左

幫你㩒返

見你咁樣 幫左你襟

好感動 你有冇 我幫你㩒

咁唔該哂巴打先

㩒左 你睇下有冇

有 多謝巴打

幫你㩒左 睇下有冇

己禁

樓上已刷

樓上刷哂

求幫

抽寵果D可唔可以去返互刷POST，呢到真心想討論返隻GAME

同意，有好多互刷POST 開左

玩左幾日，大約整理一下每日必定要做的東西
1. 所有登入獎勵記得拎
2. 孵蛋
3. 最重要係完成活動入面個活躍度，去到100有200鑽拎，基本上完成單人同組隊活動就OK
4. 再有時間就清埋D活動

另外迷失的靈魂未知要點玩... 返屋企無時間研究，但係聽講可以拎4星裝

睇左人玩石器M, 其實都J得過,
但最大敗北係D配音...熄唔熄到?

其實都無計.... 以前又無配音呢樣野
咁呢隻GAME係騰訊整 有呢D配音都好正常
所以我平時都熜聲玩 不過如果有廣東話 都幾正

寵物會講野冇曬霸氣囉.....
無配音仲好, 畫蛇添足...

樓上已刷，幫幫手

幫返我 THX

ed

我玩果時開聲，成日聽到其他玩家講野，都係國語黎，之後我就熄左聲

呢到有得開關音效

依家玩港台服既game第一時間就係熄Q左個乳陰功能，台灣仔好鐘意用乳陰，煩到HIHI

幫推

好難中稀有

互刷互刷 幫幫手

如果係廣東話配音 都會開來試下 我記得之前隻起源 好似都有廣東話配音 好似係

咁多人貼LINK 等我又貼下 睇下抽唔抽到稀有寵先

要試既都七七八八
之後大家仲有無諗住玩落去

救命呀

岩岩睇到佢地ＣＢ 完之前最後一次ＬＩＶＥ

有興趣巴打可以去望望
完成都唔知幾時先有公測喇＝ ＝

你地CB完覺得有咩改善? 我認為獸王果D要排隊打好煩... 最好改啦
不過70級之後多左好多野做，遲D有莊園戰真係可以好忙

抽到綠虎，點都會玩下先，起碼而家熟左好多，到時唔駛盲舂舂

互擦

失落的靈魂煩到HIHI，又隨機位置又少又多人爭

仲刷緊果班，玩過CB就知其實三星寵真係唔缺，真心覺得唔需要特登去刷
申利：已有綠虎

掛網有無掛到寵~?

聽日有無話幾點關SER 等我入去玩多陣都好

綠虎都好啦 我而家想要隻象 BTW 公測點都會試下
想睇埋佢課D金位

幫手互擦

互剭

封測已完，公測7月18日開皮

衣家無得掛勁唔慣

仲要最尾都係搵唔到囡囡結婚

唔想自己開多個帳號 自己同自己結婚呀= =

我覺得公測都會玩多幾隻先夠
後期任一定要組

同唔同自己分身結係一回事，要開分身玩係實要的...

之前以為可以用鑽抽寵，唔知係CB無定之後都無呢

開咁多AC 好攰 真心無咁好耐心 玩咁多隻
1隻角色已經夠

講真 唔多鐘意 用鑽抽寵 都係自己去捉好玩D

有無試象定虎好 未抽到虎

互刷互刷

幫手互刷

見你地就真係辛9苦 未開驚就要刷刷刷 開埋服又自動驚刷刷刷
我有冇講錯先

已幫刷

上面既巴打幫晒

求幫刷

就係為左輕鬆D先開多2隻咋

樓上禁左~

禁左, 互幫

7月18日就OB啦 好似而家事前獎勵仲多左件寵物時裝送 .
事前登錄我諗都係月中先結束 仲有時間

都係同FD一齊玩輕鬆D 掛機用模擬器掛就可以

quote 互幫

有無人仲刷緊？

互幫thx

有無互刷?

please

求刷，互幫

互幫 上面都禁了

會揀咩伺服玩？

秒回互掃!

阿波羅

幾點開SER

預訂獎勵點囉

衣家狂煲緊
隻GAME 一開始係幾悶，但係玩玩下之後戰鬥又做得幾好
可以轟飛敵人超爽

有無巴打開家族 想一齊玩

開左 係太陽 依加有100人

3台係咪仲係未收到驗證碼？

我係天鷹 死火了
係咪無人係呢個SER

玩左幾日唔太見有HK 巴打
你地依家係咩服
我想移MAN==

天神

天神多唔多巴打一齊玩?

之前呢到有位巴打開左個會好似叫富甲天下
不過我自己就入左另一個香港人公會

巴打們
岩岩見到巴哈有篇考古攻略文
有時間可以望望

仲有無公會可以入
衣家個台灣公會好唔岩傾

似唔似以前隻game

唔太似以前果隻起源
電腦版就十足十

巴打仲有無玩
只係狂掛機都幾爽

似返電腦版多D, 高難度戰個回合制真係要講策略, 唔可以AUTO

正呀, 咁岩我用晒D鑽, 買唔到戒指, 而家終於拎到狐狸了!

今晚玩下先

我用左好多活力去掘野 等佢更新

你試下係GAME入面搵下, 可能易搵D...

GAME 度搵左幾個公會都係掛機多
好少真係會交流

有冇爸打知道點樣ipad同iphone同步 我用game centre同步唔到

用google account

你試下綁FB果D , 我可以同IPAD IPHONE & 模擬器玩

佢用iphone 無得綁google, 用FB綁就得